有仆街行山係山頂扔石落山

[唔好玩爛個場系列 之 大嶼山虎吼石河]

嘩，青山院友呀。條友癲起上黎會唔會先殺我地，然後再殺自己……😱

虎吼石河位於大嶼山的中狗牙坑，中狗牙坑為深谷地形，由於沿途長滿了不規則的樹根和碎石，及充滿特色的枯廊壁，滿有探險的感覺。到了虎吼石河範圍，需要在礫石之間爬上，礫石浮動不穩，部分巨巖間或藏深隙，具相當危險性，無相當登山經驗者切勿嘗試…… (可參考圖1)

今次玩爛個場事件正正發生在本身有一定難度的「虎吼石河」。

話說23/2/2020的晚上，在IG的一位名為「kinnn」的網友上載了兩條影片，片中顯示「kinnn」在虎吼石河的高位不斷把大石向山谷掉下，由於此處會有山友由低位向上爬，攀爬也有一定難度，如果突然間出現落石會躲避不及，隨時爆頭而亡，是蓄意謀殺的行為。

「kinnn」的拋擲力量不少，大石的力量可以擊起其他較浮動石頭而同時滾下，殺傷力非同小可，絕不是普通的事情。癲還癲，但他意識到事態嚴重，所以後來改名為「douknmmm」並set private意圖避嫌。 IG：

「山野‧新聞庫」專頁不愛做公審的事情，但涉及生命安全問題，事態嚴重，所以把一切所知的資料公開，對於危害公眾安全的事情絕不姑息。如果大家認識那人，請帶他到醫院檢查一下，切勿讓他放棄治療，免得害死無辜市民。

今次不單止「玩爛個場」，仲可以「玩爛人地條命」，利害了，正癲佬。

一則落石傷人的舊文回顧：

#唔好玩爛個場系列
#今舖唔係玩爛個場咁簡單
#今次係玩掟石隨時殺死人呀
#別放棄治療
#青山醫院等緊你
#請愛護大自然
#玩掟嘢去冒險樂園啦
#隨意搬移石頭都會破壞環境
#LeaveNoTrace野外不留痕

起底教訓下條撚樣
打開IG見到啲行山膠就覺得煩

扮卡普？

幾歲幼稚到

同早兩年一樣
突然鍾意行山
但係一無常識 二無公德心 又唔愛錫個大自然

癡撚線

👌

啲中年老MK係咁
揹返個LV袋係前邊個隻

要幾無腦先可以咁玩

其實香港人就係咁仆街
我地唔係好話蝗幾多架喳

推

黑衫 手足 不割

綁哂佢全家企定定係個度每人掟一舊過佢就識架啦

星期六先行完
呢個位D石可以碌到好底
就算頂位見唔到人
都可以碌到底
條友都痴9線

睇個樣似黑警喎

走唔到死人都似,仲要無CAM,
有事條友一定走得快過D廢老

支持中國

照下肺先
你個肺就嚟要割啦
警犬

仲以為係大D哥丟人落山

冇人係下面咪得囉, 嘈乜者

邊個知？

邊度黎嘅死傻鳩

咁下次你行佢後面啦，掟死咗唔好割呀

cls

扔得嗰一兩米就大驚小怪 標題黨

屌你老味下面石溪黎架

留喺屋企啦你

屌 呢排d忽然行山撚好嘔心
又周圍掉口罩又掉石

你試下畀石頭掟中吖

你都識講石溪啦 唔係人

push

見過有人著vans行山
佩服

石溪唔可以有人行?

起底報狗
有人擲磚

下面石河有山友向上爬
急坡你落一粒石就會一堆堆石跟住向下碌
下面有人根本避唔切

你無落石概念咪係度鳩up害人啦

屌你老味，又係大陸人

喺香港行山有次試過有舊藍球咁大既石喺前面碌落黎 嗰陣條路係好窄，係好彩都仲有位避到

痴撚線，就算唔係直接掟到，咁樣掟有機會整郁其他石，明顯係唔穩陣架啦個結構，一塌下面就走唔切

有frd識佢 黃 唔好屌咁大力

你老豆黎架
不割

哇屌 係咪弱智

有frd識佢 狗 唔好屌咁大力

都要屌㗎，
呢尐會害死人，佢掉石為乜
最怕豬隊友呀

行石山

屌佢老母

邊個鏡頭見到下面有人
連登仔真係好撚ON9
整段片 PO張相 加幾句caption 個個就判官上身

你唔好話佢行上山嗰陣踩郁啲石之後一堆堆石向下碌

唔好係到扮識啦

弱智真係好難搞

又嘥咗個account

想問好耐，咁解尋日有咁多人忽然行山？

係高危路線黎架喎嗰度
行嗰陣要好小心避免鬆石
一落石一定要向下大叫落石

你唔撚識未行過就唔該收皮啦

dklm 人渣

屌
柒少陣啦
係咪要比佢掉中左人先話得佢呀

有人著yeezy行tim

呢條友好似係邊個gym 見過
唔知係咪元朗康文署呢

一睇就知係藍絲

岩呀條友真係唔識架喎

如果我在場 肯定一腳踢佢落山

同卡碧一樣咁仆街

係喎
你張相見唔見到有人揸機
無端端點會有呢張相架
山上面真係好邪

屌你老母臭閪硬係有啲白癡仔鐘意包拗頸

痴撚線

連登仔一邊屌人去行山，一邊又屌私了行山人既人

愈多呢d人，愈能阻止人去行山

咁講得通麻？

行山扔乜鳩石
上面係護主狗定佢本人

屌你老味最憎啲人唔撚識又要大大聲

唔只尋日 依排日日都好多人上山
個個著到full gear 上去打卡

集體意識
琴日條女都沒撚啦啦扯我去行山，我話行你老母咩咁閪多人行。
平時又唔柒見佢行突然沒撚啦啦叫我去行
利申：做咗死狗陪佢行

曲到圓

扔撚死黑警就唔割
一陣累撚死件手足你割唔割

咪撚戇鳩啦

你on撚尻

Red wing

有少少行山概念都唔會咁講
仲要屌人扮識
真係幼稚到唔識講

既然你都話高危 即係佢扔唔扔都會有石碌架啦

識少少扮代表啊？

Push

( Show Blocked User - 口_口 )

你扔舊石落去咪變得更加危險囉柒西

扔同自己碌會一樣

幾撚勁 一個咁撚嚴重嘅po都可以寫都無咩事咁
又加tag有咩唔好玩爛個場都唔撚知做乜鳩

五毛膠化唔割

比佢落台階算啦
佢講得啱啱嗰句已經知自己柒左

N賓？

高危唔係代表個山「應該」有個痴線佬向下面掉石頭

下面中落山係意外
下面比上面痴線佬掉石引起落石
係人為

我行難度高山 代表我預撚左比「人」掉？

收撚皮啦五毛

呢啲人一定要俾啲教訓佢

人肉搜索

屌你老母
錯就係錯㗎啦
黃就唔屌得？

好撚on9

呼吸下新鮮空氣呀嘛

CLS
無人喺嗰度爬就話姐

搵唔到個ig了？

你戴咗口罩都有機會中肺炎架啦
不如咪撚戴啦柒頭皮

你條智障掟石俾人放咗上黎唔憤氣呀？
祝你唔好仆街呀我

依個時勢仲行山都唔慌正常人啦

收皮啦低級紅

推到佢仆街

屌你老母 幾歲啊

你遲早都死 點解唔撚自殺？

係囉起碼要扔死人先話啦，我撐你。

行山mk

ON 9 真係唔係講笑

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

掟石無論幾時都唔啱啦
咁都有人拗係咪無腦㗎

好好笑，大家請繼續

公審佢啦佢呢啲自私西

曲撚到圓

搵到依個on9既本人啦

死曱甴你老母被肢解逐舊肉比人掟落山 你老豆要執返你條腸切開黎煲湯挨饑荒

希望你全家俾石掟撚死

D肌肉佬不嬲冇腦

石河底其實無人行。。
當然破壞環境正仆街

屌佢老母想玩殺人系列？

癡鳩線, 係條斜D既山路扔舊石頭又要攞出黎批鬥

響條有人行既路掟舊石出去都叫批鬥

你點撚知下面無人？

原來你真係柒頭黎

好人好者點會行山

我屌佢老母 有冇人識佢起底
好撚嬲 咁樣做唔止謀殺下面爬上嚟嘅人
仲破壞晒啲石嘅組合 就咁dump落去變到鬆散晒
落起雨嚟都有事
屌佢老母 唔愛山唔愛大自然就唔該屈係屋企/行商場啦撚屌

啱，死左先嘈

死pk

一樣唸到哩幕

以前細個返大陸，有人係山頂扔舊石頭落去，掟中人個頭穿左個窿，果個人屎左。

一定係忽然行山撚 行開山一定知唔好掟/踢石落山

推到佢坐監

拋得好細力嗜

而家有冇人出事先

你唔去現場就唔會有風險

其實你有冇去過個度, 係咪你係下面佢向住你掟呀? 個度斜度大概45度, 開掦一眼望哂, 除左小組玩一般人係唔會去. 如果你要挑剔, 行山當然最好做到不動一草一木一石一沙, 但話到佢要殺人又乜, 根本就係紅衛兵式批鬥.

on9
咁係咪真係要等到殺左人先制止佢條傻西啊？意外嘅嘢邊個估到？
0意義又會害到人仲唔屌得

破壞自然環境

你係屋企直望落樓都見到有無人經過
你去掟碌鳩落街整唔到人都得架

屌你亂掟啲石頭搞到鬆咗

下一手啲山友經過跣親你去救
同埋一定避得切你粒石架
咁如果為咗避你粒石整親又點計

乜撚野叫公德心

上面條on9 p牌仔想笑撚死人咩

Jm9 佢係唔係覺得自己好有型？

屌 推到佢仆街

幾大呀

痴撚線，黄就大撚哂可以擲石殺人? 智閪障

忽然行山又無公德個班遲早失蹤於荒野

含撚啦呢啲死仆街，條智障乜撚野人黎，起咗底未

老老實實你係條傻閪本尊抑或個腦真係留咗喺老母個閪度

推klm

起到未

條馬路冇車行住
你整爛佢得唔得？

係咪del 左ig?

Kkinnn

狙擊佢
起碼都要無咗分工

屌佢老母依d真係害撚死人

想出名

仆街死mk仔